{"id":7629,"date":"2020-06-26T15:10:36","date_gmt":"2020-06-26T14:10:36","guid":{"rendered":"http:\/\/staging.autourdunmoment.com\/?page_id=7629"},"modified":"2023-02-13T18:15:16","modified_gmt":"2023-02-13T17:15:16","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/autourdunmoment.com\/","title":{"rendered":"Home"},"content":{"rendered":"<div  class=\"one withsmallpadding ppb_header \" style=\"text-align:left;padding:30px 0 30px 0;\" >\n<div class=\"standard_wrapper\">\n<div class=\"page_content_wrapper\">\n<div class=\"inner\">\n<div style=\"margin:auto;width:100%\">\n<h2 class=\"ppb_title\" style=\"\">Photographe professionnel, Portraitiste<\/h2>\n<hr class=\"title_break left\" style=\"\"\/>\n<div class=\"ppb_header_content\">\n<p style=\"text-align: justify;\">Ce qui motive mon travail photographique, c\u2019est l\u2019humain, le vivant. L\u2019humain dans son cadre de vie, personnel ou professionnel. J\u2019ai \u00e0 c\u0153ur de capter votre personnalit\u00e9, raconter votre histoire et montrer le meilleur de vous-m\u00eame !<br \/>\nPhotographe ind\u00e9pendant, je m\u2019adresse aux entreprises dans le cadre d\u2019une communication interne ou externe, mais \u00e9galement aux particuliers.<br \/>\nJe travaille dans mon dans mon home studio (Paris 13, Olympiades) ou dans votre environnement (en ext\u00e9rieur pour un reportage, \u00e0 votre domicile ou dans votre entreprise).<br \/>\nJ\u2019ai une excellente ma\u00eetrise des outils de post production pour sublimer vos photos et un \u0153il aff\u00fbt\u00e9 pour lire votre visage, vos attitudes et vous guider dans l&#8217;instant. Et en plus je suis dr\u00f4le.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/autourdunmoment.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Signature-principal-300x200.png?resize=300%2C200\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p><a class=\"button\" href=\"https:\/\/autourdunmoment.com\/contact\">CONTACT<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div  class=\"one withsmallpadding ppb_text\" style=\"padding:30px 0 30px 0;\" >\n<div class=\"standard_wrapper\">\n<div class=\"page_content_wrapper\">\n<div class=\"inner\">\n<div style=\"margin:auto;width:100%\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">Le studio<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Bl_mq4sRj6Q\" width=\"100%\" height=\"560\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div  class=\"one withsmallpadding ppb_text\" style=\"padding:30px 0 30px 0;\" >\n<div class=\"standard_wrapper\">\n<div class=\"page_content_wrapper\">\n<div class=\"inner\">\n<div style=\"margin:auto;width:100%\">\n<hr\/>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div  class=\"one withsmallpadding ppb_text\" style=\"padding:30px 0 30px 0;\" >\n<div class=\"standard_wrapper\">\n<div class=\"page_content_wrapper\">\n<div class=\"inner\">\n<div style=\"margin:auto;width:100%\">\n<hr\/>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div  class=\"one withsmallpadding ppb_text\" style=\"padding:30px 0 30px 0;\" >\n<div class=\"standard_wrapper\">\n<div class=\"page_content_wrapper\">\n<div class=\"inner\">\n<div style=\"margin:auto;width:100%\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div  class=\"one withsmallpadding ppb_header \" style=\"text-align:left;padding:30px 0 30px 0;\" >\n<div class=\"standard_wrapper\">\n<div class=\"page_content_wrapper\">\n<div class=\"inner\">\n<div style=\"margin:auto;width:100%\">\n<h2 class=\"ppb_title\" style=\"\">Derni\u00e8res Nouvelles<\/h2>\n<hr class=\"title_break left\" style=\"\"\/>\n<div class=\"ppb_header_content\">\n<h1><span style=\"color: #ff0000;\"><strong>DEMENAGEMENT<\/strong><\/span><\/h1>\n<p style=\"text-align: right;\"><i>(Lundi 13\u00a0f\u00e9vrier\u00a02023)<\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Enfin j&#8217;ai de nouveau une boutique, avec une vitrine et pignon sur rue au <strong>39 rue des Peupliers, Paris 13<\/strong>. Youpi !! Alors il y a encore un peu de bricolage, mon site \u00e0 mettre \u00e0 jour, mais \u00e7a ouvre le 14 f\u00e9vrier 2023 ! D\u00e9sormais toute l&#8217;activit\u00e9 studio et identit\u00e9 est rue des Peupliers, l&#8217;adresse avenue d&#8217;Ivry est ferm\u00e9e. Aller, pour mes fid\u00e8les clients, ce n&#8217;est que 15 minutes \u00e0 pied \u00e0 faire pour aller de l&#8217;un \u00e0 l&#8217;autre.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h1><strong>Site en travaux<\/strong><\/h1>\n<p style=\"text-align: right;\"><em>(jeudi 5 ao\u00fbt 2021)<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ne vous inqui\u00e9tez pas, ce site est en travaux. Je suis en train de faire sa mise \u00e0 jour, mais c&#8217;est long. Ceux d&#8217;entre vous qui ont d\u00e9j\u00e0 fait cet exercice le savent ! Alors voila, il y a des pages sans issues, des photos coup\u00e9es, des lenteurs, des restes de template et m\u00eame des pages vides. Mais bient\u00f4t, le plus t\u00f4t sera le mieux, ce chantier ne sera plus visible, et ce message non plus !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mes tarifs, eux, sont \u00e0 jour ! Mais vous n&#8217;avez pas encore mes produits photos \u00e0 choisir apr\u00e8s votre s\u00e9ance. La page &#8220;b\u00e9b\u00e9&#8221; est enfin \u00e0 jour, une page corporate qui peut \u00eatre am\u00e9lior\u00e9e. Ce sera ensuite \u00e0 mon portfolio de prendre un coup de jeune. Et enfin, tadam, apr\u00e8s la r\u00e9servation en ligne des photos d&#8217;identit\u00e9 viendra celle de tous les types de shooting !!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bon, en gros, si vous ne trouvez pas ce que vous cherchez, si vos questions sont sans r\u00e9ponse, contactez moi !<\/p>\n<p><a class=\"button\" href=\"https:\/\/autourdunmoment.com\/contact\">CONTACT<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div  class=\"one withsmallpadding ppb_header \" style=\"text-align:left;padding:30px 0 30px 0;\" >\n<div class=\"standard_wrapper\">\n<div class=\"page_content_wrapper\">\n<div class=\"inner\">\n<div style=\"margin:auto;width:100%\">\n<hr class=\"title_break left\" style=\"\"\/>\n<div class=\"ppb_header_content\">\n<h1><strong>COVID19 Mesures mises en place<\/strong><\/h1>\n<p style=\"text-align: right;\"><em>(jeudi 5 ao\u00fbt 2021)<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nous traversons une p\u00e9riode exceptionnelle. Le monde a chang\u00e9, provisoirement ou d\u00e9finitivement, nous le verrons avec le temps.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bien s\u00fbr je n\u2019ai pas attendu la COVID pour appliquer des mesures de bon sens et d\u2019hygi\u00e8ne !<br \/>\nC&#8217;est d&#8217;autant plus important quand je travaille avec des particuliers \u00e0 leur domicile (retirer mes chaussures quand j\u2019arrive chez vous, me laver les mains avant de manipuler b\u00e9b\u00e9, laver tout le linge &#8211; wrap, plaid, etc. &#8211; que je peux vous pr\u00eater en s\u00e9ance). Je travaille \u00e9galement en maternit\u00e9 et en EHPAD, c\u00f4t\u00e9 hygi\u00e8ne, j\u2019ai toujours fait tr\u00e8s attention. Pour vous, pour moi, pour prot\u00e9ger ma famille.<br \/>\nEn entreprise, il y a moins de proximit\u00e9 physique, mais toujours autant d&#8217;intimit\u00e9. A la diff\u00e9rence que normalement, je n&#8217;ai pas \u00e0 vous prendre dans mes bras. Une photo c&#8217;est avant tout une rencontre. S&#8217;il n&#8217;y a pas de relation, il n&#8217;y a pas de regard.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <a href=\"https:\/\/metiersdelimage.fr\/\" class=\"broken_link\">FFPMI<\/a> (F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de la Photographie et des M\u00e9tiers de l\u2019Image) nous a mis \u00e0 disposition un <a href=\"https:\/\/metiersdelimage.fr\/actualites\/troisieme-version-du-guide-sanitaire-specifique-aux-metiers-de-limage\" class=\"broken_link\">guide des bonnes pratiques (cliquez ici !)<\/a> afin de tous nous prot\u00e9ger. Je m\u2019engage bien sur \u00e0 respecter ce protocole.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Et enfin, si vous vous posez la question, sachez que je suis totalement vaccin\u00e9e depuis le mois de juin 2021.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Prenez soin de vous et \u00e0 tr\u00e8s vite !<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/autourdunmoment.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7629"}],"collection":[{"href":"https:\/\/autourdunmoment.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/autourdunmoment.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/autourdunmoment.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/autourdunmoment.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7629"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/autourdunmoment.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7629\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11982,"href":"https:\/\/autourdunmoment.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7629\/revisions\/11982"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/autourdunmoment.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7629"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}